揾份夜間保安可以炒美股

其實咁辛苦捱夜為咩，不如索性做夜間保安炒美股仲爽

屌，我今日返工都係咁諗
想轉工搵夜更炒美股

宜家先唸？

一個唔瞓覺既夜間看更係破壞行業生態

既然炒得勁又洗乜做保安

返工對沖

好有腦 醒呀

咁易一早全世界去全職炒啦

聽日就入中國廚藝學院做保安

是

係......商場d 保安都係擺明 打機睇戲訓覺......

好羨慕

夜媽媽
有好多朋友喺你後面一齊睇住個市...

其實好多夜更保安係美股高手黎

要巡樓 好驚

咁叻點解唔入去証卷行／投行做

屌那星宜家上堂好似要等幾個月

出糧再攞去買貨

舊年識個夜更保安 60幾70歲
返下夜更保安炒美股
最近聽佢講買左樓

因為番工望住d數同市令自己唔會再抄美股
利申做緊

速成班幫到您

咩黎

join him

太遲先諗

夜間保安界一直都係美股主力之一

識炒美股既, 已經Set 好價位訓覺, 一早等收錢啦, 唔識炒至唔訓同佢鳩睇個市.............乜原來你一至五都唔訓架??

屌你我今日都咁諗想考保安牌

炒股是生活 番工是訴求

呢兩年真係易

你做咗幾耐

咁你有無？

屌我都諗過簡直perfect
不過星期六日會好難捱

上年到宜家賺左兩球幾
照番工
因為戶口無曬現金

威威
即係咪又要返工 有無諗過做保安全職炒？

回饋社會

順便巡樓時方便跳落黎?

大撚把有錢佬做保安

因為佢地無咁叻 成班牛市股神

想開吓眼界

出糧加倉孖展再炒

講幾個黎聽下

又話賺左兩球又話冇晒現金？
即係成副身家拎晒去炒股？
即係未放股錢未到手？

屌，夜更唔訓整壞行規

即係咁
咁辛苦賺錢做乜

每星期返六日
八個鐘/十二個鐘
仲返夜晚
咩生活都冇晒啦

做爛市唔係叫回饋社會

得閒行街留意吓，其實近排好多保安都超級後生

我贏咗多多都有得你食吖
仲唔發功

夜晚D mk 妹好鐘意落街玩 有腳仔睇